[{"question": "https://www.zhihu.com/question/264958421", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264958421/answer/306204322", "content": "\n\u54ea\u4e00\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u53d1\u73b0\u5bcc\u8d35\u9650\u5236\u4e86\u4f60\u7684\u60f3\u8c61\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36172373", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36172373/answer/305666240", "content": "\n\u4f60\u4eec\u8eab\u8fb9\u771f\u5b9e\u53d1\u751f\u7684\u6700\u53ef\u6015\u7684\u4e8b\u60c5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266100086", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266100086/answer/305805854", "content": "\n\u770b\u8fc7\u6700\u611f\u52a8\u4eba\u6700\u9707\u64bc\u7684\u5fae\u5c0f\u8bf4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266204822", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266204822/answer/305214738", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u201c\u8c46\u74e3\u53f2\u4e0a\u6700\u4f4e\u5206\u201d\u5f71\u7247\u300a\u9010\u68a6\u6f14\u827a\u5708\u300b\u8981\u7d22\u8d541\u5143 \uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28946100", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28946100/answer/306188096", "content": "\n\u98df\u5802\u5927\u5988\u4e0d\u613f\u7ed9\u540c\u5b66\u4eec\u6253\u8089\uff0c\u90a3\u98df\u5802\u7684\u8089\u90fd\u53bb\u54ea\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266188286", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266188286/answer/305853215", "content": "\n\u8003\u4e0a\u6e05\u5317\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58896903", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58896903/answer/301581683", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u7537\u751f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u8ffd\u5973\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266312580", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266312580/answer/306209140", "content": "\nWin 10 \u6709\u54ea\u4e9b\u5fcd\u4e0d\u4e86\u7684\u8bbe\u8ba1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40500121", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40500121/answer/304403024", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5c0f\u65f6\u5019\u770b\u4e0d\u4ee5\u4e3a\u610f\uff0c\u957f\u5927\u4ee5\u540e\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u5f71\u89c6\u60c5\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265887986", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265887986/answer/302375608", "content": "\n\u5728\u4e0a\u9ad8\u4e2d\u7684\u5973\u513f\u5367\u5ba4\u91cc\u65e0\u610f\u770b\u5230\u4e00\u5957\u60c5\u8da3\u5185\u8863\uff0c\u5185\u5fc3\u5f88\u6c14\u6124\uff0c\u8981\u600e\u4e48\u4e0e\u5979\u6c9f\u901a\uff0c\u8981\u4e0d\u8981\u544a\u8bc9\u59bb\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67156201", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67156201/answer/304749355", "content": "\n\u5973\u751f\u7279\u522b\u5acc\u5f03\u7537\u751f\u7ed9\u5979\u62cd\u7684\u7167\u7247\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68733553", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68733553/answer/306343125", "content": "\n\u73a9\u300a\u65c5\u884c\u9752\u86d9\u300b\uff08\u65c5\u304b\u3048\u308b\uff09\u6709\u54ea\u4e9b\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40646841", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40646841/answer/303410396", "content": "\n\u6700\u8ba9\u4f60\u9707\u60ca\u7684\u4e00\u5b97\u6740\u4eba\u6848\u4ef6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266057628", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266057628/answer/304760414", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u7b2c\u4e00\u773c\u5c31\u949f\u60c5\u7684\u4f73\u53e5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61341735", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61341735/answer/306162891", "content": "\n\u5730\u7403\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u7f55\u89c1\u7684\u81ea\u7136\u5947\u89c2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266317054", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266317054/answer/306116209", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6cd5\u5236\u65e5\u62a5\u6587\u7ae0\u300a\u63ed\u4e0a\u6d77\u8fea\u58eb\u5c3c\u5929\u4ef7\u63d2\u961f\u8d39:VIP\u56e2\u989d\u5916\u4ed82.4\u4e07\u514d\u6392\u961f\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265924627", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265924627/answer/306156232", "content": "\n\u89c1\u5230\u79d1\u6bd4\u672c\u4eba\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266254687", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266254687/answer/306056397", "content": "\n\u5927\u5b66\u671f\u95f4\u505a\u8fc7\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u4ee5\u540e\u90fd\u4e0d\u53ef\u80fd\u518d\u505a\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266048311", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266048311/answer/306280369", "content": "\n\u5370\u8c61\u4e2d\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u4f60\u5bf9\u4e2d\u56fd\u7535\u5f71\u3001\u7535\u89c6\u5267\u6700\u5931\u671b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266193723", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266193723/answer/306097583", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c175 \u540d\u4e2d\u56fd\u6e38\u5ba2\u88ab\u5f03\u65e5\u672c\u673a\u573a \u4e0e\u5f53\u5730\u8b66\u65b9\u53d1\u751f\u51b2\u7a81\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20755482", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20755482/answer/25661112", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u6559\u80b2\u7684\u54ea\u4e00\u79d1\u76ee\u6700\u5931\u8d25\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265048690", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265048690/answer/306182156", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u884c\u4e3a\u582a\u6bd4\u300c1949 \u5e74\u52a0\u5165\u56fd\u6c11\u515a\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266320691", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266320691/answer/306309114", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u5317\u5927\u7559\u7f8e\u5b66\u751f\u5199\u4e07\u5b57\u957f\u6587\u6570\u843d\u7236\u6bcd\u2018\u8fc7\u5ea6\u5173\u7231\u2019\uff0c12\u5e74\u6625\u8282\u4e0d\u5f52\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266089513", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266089513/answer/306156659", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5728\u56fd\u5916\u7684\u6cd5\u5f8b\u4e2d\u4f1a\u6709\u5211\u7f5a\u8fbe\u5230\u51e0\u767e\u5e74\uff0c\u8fd9\u548c\u7ec8\u751f\u6709\u4ec0\u4e48\u533a\u522b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265828012", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265828012/answer/305483911", "content": "\n\u70ed\u7231\u65c5\u884c\u7684\u4f60\u62cd\u5230\u4e86\u54ea\u4e9b\u597d\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63015342", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63015342/answer/306157870", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u732a\u770b\u8d77\u6765\u9003\u751f\u901f\u5ea6\u6162\uff0c\u6218\u6597\u80fd\u529b\u4f4e\u5374\u6ca1\u6709\u706d\u7edd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265807443", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265807443/answer/305623711", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7cbe\u81f4\u7684\u5e9f\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266016284", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266016284/answer/306107564", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6e56\u5357\u536b\u89c6 \u300a\u6b4c\u624b2018\u300b\u7b2c\u4e09\u671f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266283353", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266283353/answer/305587021", "content": "\n\u4ee5\u4e00\u4e2a\u73b0\u5b9e\u56fd\u5bb6\u7684\u519b\u529b\uff0c\u662f\u5426\u80fd\u591f\u5728\u4e0d\u52a8\u7528\u6838\u6b66\u5668\u7684\u60c5\u51b5\u4e0b\u7834\u574f\u4e00\u5757\u957f\u5bbd\u9ad8\u5747\u4e3a100\u7c73\u7684\u5747\u8d28\u94a2\u7acb\u65b9\u4f53\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47460390", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47460390/answer/305560799", "content": "\n\u672a\u6765\u767e\u5e74\uff0c\u6700\u6709\u53ef\u80fd\u6311\u6218\u7f8e\u56fd\u4e16\u754c\u9738\u6743\u7684\u56fd\u5bb6\u662f\u54ea\u4e2a?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265764987", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265764987/answer/305691127", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7279\u6717\u666e\u6267\u653f\u7684\u8fd9\u4e00\u5e74\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266162539", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266162539/answer/305664612", "content": "\nNBA \u6709\u54ea\u4e9b\u751f\u4e0d\u9022\u65f6\u7684\u7403\u5458\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266009288", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266009288/answer/305351160", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5185\u5730\u5973\u751f\u79f0\u5728\u9999\u6e2f\u673a\u573a\u88ab\u9a82\u5a18\u6cfc\u7ca5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266073631", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266073631/answer/305512907", "content": "\n\u5982\u4f55\u548c\u90a3\u4e9b\u6c61\u8511\u90a3\u4e9b\u6297\u65e5\u56fd\u519b\u7684\u4eba\u4ea4\u6d41\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266193723", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266193723/answer/305395251", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c175 \u540d\u4e2d\u56fd\u6e38\u5ba2\u88ab\u5f03\u65e5\u672c\u673a\u573a \u4e0e\u5f53\u5730\u8b66\u65b9\u53d1\u751f\u51b2\u7a81\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265807443", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265807443/answer/305381053", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7cbe\u81f4\u7684\u5e9f\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266204822", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266204822/answer/304834475", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u201c\u8c46\u74e3\u53f2\u4e0a\u6700\u4f4e\u5206\u201d\u5f71\u7247\u300a\u9010\u68a6\u6f14\u827a\u5708\u300b\u8981\u7d22\u8d541\u5143 \uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265833580", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265833580/answer/302237025", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\"\u9762\u5177\u6234\u4e45\u4e86, \u5c31\u6458\u4e0d\u4e0b\u6765\u4e86\"\u7684\u6545\u4e8b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266157240", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266157240/answer/304422949", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 2018 \u5e74 1 \u6708 25 \u65e5\u7126\u70b9\u8bbf\u8c08\u8282\u76ee\u300a\u4ef7\u503c\u89c2\u4e0d\u80fd\u6e38\u620f\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31789561", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31789561/answer/304345596", "content": "\n\u4f60\u6240\u77e5\u9053\u7684\u6709\u94b1\u4eba\u7684\u751f\u6d3b\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265994461", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265994461/answer/301919537", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u4ee3\u6b65\u67aa\u5a01\u529b\u8fd9\u4e48\u5927\uff0c\u5728\u6d77\u6e7e\u6218\u4e89\u4e2d\u8fd8\u8981\u5e73\u574710\u4e07\u53d1\u5b50\u5f39\u624d\u80fd\u6740\u6b7b\u4e00\u4e2a\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266105379", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266105379/answer/304209246", "content": "\n\u5728\u7f8e\u56fd\u5343\u4e07\u522b\u505a\u4ec0\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66352153", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66352153/answer/284193007", "content": "\n\u662f\u5426\u6709\u8f83\u591a\u4eba\u8ba8\u538c\u5173\u6653\u5f64\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52365163", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52365163/answer/300717129", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u89c2\u70b9\u8ba4\u4e3a\u300c\u6295\u8d44\u4e0d\u8fc7\u5c71\u6d77\u5173\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54874491", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54874491/answer/298786553", "content": "\n\u9152\u5e97\u534a\u591c\u6709\u4eba\u6572\u95e8\u800c\u4e14\u5728\u95e8\u53e3\u53d1\u51fa\u52a8\u9501\u7684\u58f0\u97f3\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24814437", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24814437/answer/245988426", "content": "\n\u4f60\u4eec\u542c\u8fc7\u7684\u6700\u9017\u6bd4\u7684\u6b4c\u540d\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66740379", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66740379/answer/292295154", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e1c\u897f\u4f60\u4ee5\u4e3a\u5f88\u8d35\u4f46\u5b9e\u9645\u5f88\u4fbf\u5b9c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264633622", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264633622/answer/283950063", "content": "\n\u7537\u670b\u53cb30\u5c81\u4e86\u8fd8\u6ca1\u6709\u6210\u7ee9\uff0c\u503c\u5f97\u6258\u4ed8\u4e00\u751f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263445820", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263445820/answer/269975334", "content": "\n\u674e\u96e8\u6850\u4e8b\u4ef6\u8fc7\u53bb\u4e09\u4e2a\u591a\u6708\uff0c\u859b\u4e4b\u8c26\u73b0\u5728\u7b97\u662f\u6d17\u767d\u6210\u529f\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65389861", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65389861/answer/275715854", "content": "\n\u751f\u6d3b\u4e0a\u4f60\u542c\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5fcd\u4fca\u4e0d\u7981\u7684\u5bf9\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36172373", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36172373/answer/305740680", "content": "\n\u4f60\u4eec\u8eab\u8fb9\u771f\u5b9e\u53d1\u751f\u7684\u6700\u53ef\u6015\u7684\u4e8b\u60c5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54244634", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54244634/answer/306330800", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u4e3a\u6709\u54ea\u4e9b\u8d8a\u65e9\u660e\u767d\u8d8a\u597d\u7684\u4eba\u751f\u9053\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265807443", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265807443/answer/305656186", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7cbe\u81f4\u7684\u5e9f\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264975106", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264975106/answer/301416265", "content": "\n2017\u5e74\uff0c\u4f60\u5728\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u4e70\u8fc7\u6700\u65b0\u5947\u7279\u7684\u5546\u54c1\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265842959", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265842959/answer/304220419", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9047\u5230\u4e00\u4e2a\u6709\u8da3\u7684\u7075\u9b42\u90a3\u4e48\u96be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49929536", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49929536/answer/305781299", "content": "\n\u5173\u6653\u5f64\u51fa\u8eab\u90a3\u4e48\u597d\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u770b\u4e0a\u53bb\u4e0d\u65f6\u5c1a\uff0c\u6709\u70b9\u571f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31789561", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31789561/answer/304412001", "content": "\n\u4f60\u6240\u77e5\u9053\u7684\u6709\u94b1\u4eba\u7684\u751f\u6d3b\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266188286", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266188286/answer/306084193", "content": "\n\u8003\u4e0a\u6e05\u5317\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266009288", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266009288/answer/306008847", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5185\u5730\u5973\u751f\u79f0\u5728\u9999\u6e2f\u673a\u573a\u88ab\u9a82\u5a18\u6cfc\u7ca5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264958421", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264958421/answer/304615259", "content": "\n\u54ea\u4e00\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u53d1\u73b0\u5bcc\u8d35\u9650\u5236\u4e86\u4f60\u7684\u60f3\u8c61\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266320691", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266320691/answer/306287117", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u5317\u5927\u7559\u7f8e\u5b66\u751f\u5199\u4e07\u5b57\u957f\u6587\u6570\u843d\u7236\u6bcd\u2018\u8fc7\u5ea6\u5173\u7231\u2019\uff0c12\u5e74\u6625\u8282\u4e0d\u5f52\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266057628", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266057628/answer/305990617", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u7b2c\u4e00\u773c\u5c31\u949f\u60c5\u7684\u4f73\u53e5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41342545", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41342545/answer/297198172", "content": "\n\u64a9\u6c49\u7684\u8fc7\u7a0b\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\u64a9\u6c49\u6210\u529f\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26784045", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26784045/answer/305332169", "content": "\n\u4f60\u575a\u6301\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7ec6\u5c0f\u7684\u597d\u4e60\u60ef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20137753", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20137753/answer/305185663", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u98df\u7269\u4e3a\u4e86\u5065\u5eb7\u4f60\u4e00\u5b9a\u4e0d\u5403\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21888860", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21888860/answer/306144208", "content": "\n\u52a8\u7269\u7684\u653b\u51fb\u80fd\u529b\u6709\u591a\u5f3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58896903", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58896903/answer/305919727", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u7537\u751f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u8ffd\u5973\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59668708", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59668708/answer/305877926", "content": "\n\u5728\u54ea\u4e2a\u955c\u5934\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u4e00\u4e2a\u6f14\u5458\u6f14\u6280\u7206\u70b8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20755482", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20755482/answer/306187336", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u6559\u80b2\u7684\u54ea\u4e00\u79d1\u76ee\u6700\u5931\u8d25\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35073486", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35073486/answer/306072915", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u300a\u897f\u6e38\u8bb0\u300b\u5510\u50e7\u603b\u88ab\u63d0\u8bae\u84b8\u7740\u5403\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266326583", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266326583/answer/306263560", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u65b0\u6d6a\u5fae\u535a\u7ba1\u7406\u5458\u901a\u62a5\u7684\u70ed\u641c\u540d\u5355\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35274619", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35274619/answer/305499107", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u6709\u4fee\u517b\u7684\u4eba\u5e94\u8be5\u5982\u4f55\u8868\u8fbe\u4ed6\u7684\u6124\u6012\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61922034", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61922034/answer/306211460", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88 cool \u7684\u516c\u53f8\u6587\u5316\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265266457", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265266457/answer/305617845", "content": "\n\u5f53\u4f60\u7684\u8001\u516c/\u7537\u670b\u53cb\u77e5\u9053\u4f60\u6000\u5b55\u662f\u4ec0\u4e48\u53cd\u5e94\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264882947", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264882947/answer/290160880", "content": "\n2018\u5e74\u5230\u5e95\u5e94\u4e0d\u5e94\u8be5\u4e70\u623f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266057628", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266057628/answer/305948853", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u7b2c\u4e00\u773c\u5c31\u949f\u60c5\u7684\u4f73\u53e5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266243470", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266243470/answer/305512484", "content": "\n\u6211\u56fd\u6709\u54ea\u4e9b\u4f01\u4e1a\u662f\u201c\u5927\u800c\u4e0d\u80fd\u5012\u201d\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266077535", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266077535/answer/303561424", "content": "\n\u73b0\u5728\u624b\u673a soc \u6027\u80fd\u76f8\u5f53\u4e8e\u591a\u5c11\u5e74\u524d\u7684PC\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47160820", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47160820/answer/305963410", "content": "\n\u4f60\u73a9\u8fc7\u7684\u6e38\u620f\u4e2d\uff0c\u6700\u8ba9\u4f60\u611f\u53d7\u5230\u5f00\u53d1\u8005\u60c5\u6000\u7684\u4e00\u5e55\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264354860", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264354860/answer/306136166", "content": "\n\u4f60\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u89c9\u5f97\u751f\u6d3b\u5f88\u96be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264958421", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264958421/answer/305140274", "content": "\n\u54ea\u4e00\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u53d1\u73b0\u5bcc\u8d35\u9650\u5236\u4e86\u4f60\u7684\u60f3\u8c61\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264483975", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264483975/answer/305462897", "content": "\n\u4f60\u66fe\u4e3a\u4e86\u8d5a\u94b1\uff0c\u505a\u8fc7\u4ec0\u4e48\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22076509", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22076509/answer/305420941", "content": "\n\u300a\u91d1\u9675\u5341\u4e09\u9497\u300b\u4e2d\uff0c\u5341\u4e8c\u540d\u5993\u5973\u4e3a\u4e86\u6551\u5973\u5b66\u751f\u800c\u66ff\u5176\u8d74\u5c40\uff0c\u8fd9\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u7cbe\u795e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263373598", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263373598/answer/304312098", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u4e3a\u6700\u641e\u7b11\u7684\u6bb5\u5b50\u662f\u54ea\u4e00\u4e2a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30241216", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30241216/answer/305543501", "content": "\n\u505a\u4e00\u4e2a\u725b\u903c\u54c4\u54c4\u800c\u6df1\u85cf\u4e0d\u9732\u7684\u4eba\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58896903", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58896903/answer/305525753", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u7537\u751f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u8ffd\u5973\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266188286", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266188286/answer/305594976", "content": "\n\u8003\u4e0a\u6e05\u5317\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265890550", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265890550/answer/303981877", "content": "\n\u5f53\u4eba\u53e3\u51cf\u5c11\u65f6\uff0c\u4f1a\u53d1\u751f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266027946", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266027946/answer/305267579", "content": "\n\u75c5\u4eba\u5316\u5986\u3001\u6574\u5bb9\u7ed9\u533b\u7597\u5de5\u4f5c\u5e26\u6765\u4e86\u54ea\u4e9b\u56f0\u6270\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266154333", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266154333/answer/305066741", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5218\u5f3a\u4e1c\u9996\u6b21\u53c2\u52a0\u51ac\u5b63\u8fbe\u6c83\u65af\u7684\u8868\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266048311", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266048311/answer/304834563", "content": "\n\u5370\u8c61\u4e2d\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u4f60\u5bf9\u4e2d\u56fd\u7535\u5f71\u3001\u7535\u89c6\u5267\u6700\u5931\u671b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20394372", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20394372/answer/305360526", "content": "\n\u5de5\u4f5c\u540e\u7684\u6210\u957f\u901f\u5ea6\u662f\u5982\u4f55\u4ea7\u751f\u5dee\u5f02\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265266457", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265266457/answer/302922474", "content": "\n\u5f53\u4f60\u7684\u8001\u516c/\u7537\u670b\u53cb\u77e5\u9053\u4f60\u6000\u5b55\u662f\u4ec0\u4e48\u53cd\u5e94\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265266457", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265266457/answer/302457027", "content": "\n\u5f53\u4f60\u7684\u8001\u516c/\u7537\u670b\u53cb\u77e5\u9053\u4f60\u6000\u5b55\u662f\u4ec0\u4e48\u53cd\u5e94\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265164652", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265164652/answer/304167250", "content": "\n\u5a31\u4e50\u5708\u6709\u54ea\u4e9b\u7ecf\u5178\u7684\u201c\u63d2\u5200\u5144\u5f1f\u60c5\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265688270", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265688270/answer/298844097", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u4eba\u5728\u65e5\u672c\u5343\u4e07\u522b\u505a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265769838", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265769838/answer/298770321", "content": "\n\u5f88\u60f3\u77e5\u9053\uff0c\u53f0\u6e7e\u4e3a\u4f55\u4e00\u76f4\u6709\u94b1\u4e70\u7f8e\u5e1d\u7684\u6b66\u5668\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265266457", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265266457/answer/295439239", "content": "\n\u5f53\u4f60\u7684\u8001\u516c/\u7537\u670b\u53cb\u77e5\u9053\u4f60\u6000\u5b55\u662f\u4ec0\u4e48\u53cd\u5e94\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59843383", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59843383/answer/251197802", "content": "\n\u4f60\u6709\u542c\u8fc7\u6bd4\u9b3c\u6545\u4e8b\u66f4\u5413\u4eba\u7684\u771f\u5b9e\u4e8b\u4ef6\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263418498", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263418498/answer/274757604", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u7559\u5b66\u751f\u6d3b\u4e2d\u53d1\u751f\u7684\u6709\u8da3\u7684\u4e8b\u60c5\u5417\uff1f\n"}]